有冇人扮工扮到好攰

唉冇野做仲慘過忙
成日坐係到思考人生
好悶呀

煙腸表示又逗人工但乜都學唔到

我都寧願忙到收工

唔OT嘅忙 我覺得幾好

覺得自己好冗員

當然又唔可以太忙...你話我係咪犯殘

其實我宜家扮緊工 pxxc 煙腸

supervisor 冇返/佢有野做/佢唔想理我 就9坐一日 仲要一定係下晏先會畀野我做下

我有時覺得個人冇做果野連lunch都唔洗食去補充血糖~

Lunch一定要食...要離開公司抖下氣

扮工扮到所有網都碌到冇野好碌

碌得太多真係好攰

飯堂太平 出面太貴 sosad

我都想搵一份工係扮工
扮工既返過
忙既又返過
最後忘不了扮工既舒服

扮工唔係問題
但你要承受住會唔會比人炒既心理壓力

食完出去行下啦

最好有野做但份野可以磨成個星期
每日夠鐘就收工

岩岩返新工，坐左成個星期 個個忙到pk

我都差唔多 最慘係呢種大家都咁多野做得自己無所事事

煙腸表示係日常

唔敢問人有咩幫到手，驚幫倒忙

覺得好浪費人生

屌 我明
基本上同你一鳩樣

食完lunch繼續扮

遲左工頹左個幾月係屋企

人係犯賤
當你做份工fg頭一個星期開始要你上身咁做
你就會上黎開post鬧間公司痴線
咁寧願扮工
最緊要唔好有on9同事上司
我有fd之前返果大公司
好多條team
其實係自己上司無野比你做
然後隔離team見你無野做比說話你聽

Agger
個個忙到OT 但自己無野做坐到準時走
扮工扮到好有壓力

啱啱好

但我已經兩個月啦

我係做野做得太差
所以日日返工都無野做
咁又點睇？

利申：狗都唔屌既文員

咁咪搵定後路囉...無計嘅
我唔信人想做一樣野會做唔到，要時間學或者真係要人手把手教姐
佢地忙教唔到你又唔係你想扮工逗人工，冇咩野做冇咩挑戰嘅工真係悶到嘔

有得上網要珍惜

睇緊youtube

扮工扮到比啲同事問你平時有咩做

我有時好忙有時又好得閒

忙緊果陣就會逼自己高度集中用最快速度去做曬佢, 忙完之後坐係到休息下上連登其實都幾寫意

我鍾意朝早就清楚知道曬今日有咩要做, 有助我專心做好曬自己份內事, 而唔係下晝突然多樣新task

但成日有d同事臨收工先比其他task我做, 搞到我朝早好得閒下晝又好忙, 阻住曬我放工

我發覺香港人好撚鍾意將d工作拖住做, 搞到其他人要陪佢OT, on99

咁你點答

岩岩上司話我唔準玩手機聽歌
但我又冇野做點睇

仲有3個鐘

搭車時間多過做嘢時間
通常每日實做都係3-4個鐘
但計埋搭車/空檔時間每日大約6個鐘

3，4個鐘咁多

去個廁所打個丁

點捱呀...聽日又係咁

喺出面做兩個鐘，返到公司執手尾一個鐘
試過返11點，2點已經做晒嘢
食個tea再行下街先返公司

絲

咁去個廁所補下妝囉

2小時

番工頭一個鐘已經做哂全日既野

之後上七個鐘連登

其實好辛苦

呢樣真，只有扮工既人先會明

每一日都會有隨時比人炒既感覺

已放棄扮工 直接光明正大hea

有時寧願真係俾人炒

好幸福

扮左半日工

做下又扮下工
時間好快過
淨係print下野
一路玩電話一路print

好辛苦架 會有隨時比人炒既感覺

係

完
成日真係一樣野都冇做過

終於扮完收工走得，日日好似坐監咁

我好少少嘅，，全日應該有2 3個鐘係有做嘢 最精神就係收工果下，一夠鐘即刻彈射離開坐位

照直講話初初入黎比較少野做 見佢都係後生先敢講真話

3 個鐘唔算扮啦

咁夠薑

又要扮了

返咗都無一星期 但都悶到抽筋

一個鐘連登 半個鐘ig fb 2個鐘妟 一個鐘睇白痴野同新聞 其餘時間睇戲 睇youtube

日日都係咁

遲啲就會多野做架啦

會唔會俾人詐型

希望啦 後面啲同事好勤力做野

成日用公司電腦上網，唔知IT係咪會CHECK到

扮工扮到係度搣紙
我後面條友直頭開套綜藝節目睇

番夜就係煲劇最佳時間

佢地冇比野我做 咁我可以做咩

我就唔煲劇啦
上下網算
快d捱到去lunch

已經唔識得再扮 再扮老闆都知我扮已經變到光明正大玩電話

除左開會外7成時間都係坐係位上連登 公司機又上唔到大部分街網

所以我已經遞咗辭職信
經過幾番掙扎